鳩UP吹水POST(1)

感情
親情
友情

乜都可以講下

收埋係個心到 不如搵人傾訴下

係到留個言

樓主一定覆

no

I m here